{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_047904",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "신정골전통뼈해장국"
    },
    "text": "忠清北道永同郡永同邑ドンチョンロ28に位置した店では家族と一緒においしい料理を楽しむことができます。運営時間は平日と週末のいずれも10:00から22:00までです。多様なメニューを提供し、トンコツスープは9,000ウォン、ピリ辛ヘジャンクッは10,000ウォン、牛の頭のクッパは10,000ウォン、ソンジは7,000ウォンです。また、熟成キムチ背骨すき焼きの大サイズは45,000ウォンで、中サイズは38,000ウォンです。辛さがあり以前ゴールも大のサイズと中サイズに区分されて45,000ウォンと38,000ウォンで販売されます。(背骨の蒸し煮)の大のサイズは40,000ウォン、中サイズは35,000ウォンです。豚の骨すき焼きの大サイズと中サイズはそれぞれ40,000ウォンと34,000ウォンです。海産物(背骨の蒸し煮)も大のサイズと中サイズで構成されて45,000ウォンと40,000ウォンで販売されます。この店では多様なメニューを低廉な価格で提供して、多くの人たちに愛されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この店の場所はどこですか？",
            "answer": "この店は忠清北道永同郡永同邑ドンチョンロ28に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "この店の営業時間は平日と週末のいずれも10:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "この店のメニューには何がありますか？",
            "answer": "この店ではトンコツスープ、ピリ辛ヘジャンクッ、牛の頭のクッパ、ソンジなど多様なメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "トンコツスープの値段はいくらですか？",
            "answer": "トンコツスープは9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ピリ辛ヘジャンクッの値段はいくらですか？",
            "answer": "ピリ辛ヘジャンクッは10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "牛の頭のクッパの値段はいくらですか？",
            "answer": "牛の頭のクッパは10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ソンジの値段はいくらですか？",
            "answer": "ソンジは7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "熟成キムチ背骨すき焼きの大サイズの値段はいくらですか？",
            "answer": "熟成キムチ背骨すき焼きの大サイズは45,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "熟成キムチ背骨すき焼きの中サイズの値段はいくらですか？",
            "answer": "熟成キムチ背骨すき焼きの中サイズは38,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "背骨の蒸し煮の大サイズの値段はいくらですか？",
            "answer": "背骨の蒸し煮の大サイズは40,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "背骨の蒸し煮の中サイズの値段はいくらですか？",
            "answer": "背骨の蒸し煮の中サイズは35,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "豚の骨すき焼きの大サイズの値段はいくらですか？",
            "answer": "豚の骨すき焼きの大サイズは40,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "豚の骨すき焼きの中サイズの値段はいくらですか？",
            "answer": "豚の骨すき焼きの中サイズは34,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "海産物の背骨の蒸し煮の大サイズの値段はいくらですか？",
            "answer": "海産物の背骨の蒸し煮の大サイズは45,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "海産物の背骨の蒸し煮の中サイズの値段はいくらですか？",
            "answer": "海産物の背骨の蒸し煮の中サイズは40,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "この店はなぜ多くの人に愛されていますか？",
            "answer": "この店では多様なメニューを低廉な価格で提供しており、多くの人たちに愛されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 576
    }
}